民陣入黎！！！！！

運動到左樽頸位
係時候要和理非百萬人遊行！！

推到比民陣見到！！！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推呀屌

冇必要住，1124已經係最大展示
如果1123搞遊行，捉左就冇得投票

出親黎都比人射殺，一定無百萬人啦
果次尖沙咀都係3X萬

緊係投完票先再搞，但文宣要時間，所以佢地定日子

平行時空？

投完票再搞
集會都好呀

今次要睇和理非既決心

民陣再五做嘢，我會投棄票！

親子大遊行點睇

岩岩聽到D100 講

民陣入咗紙申請 12月8 遊行

認同

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

係咪就好啦

堆啊

推

搞個支援 美國人權及民主法 遊行！！

民陣

咩都要做

推呀

仲遊

唔好再用民陣牌頭申請啦，
搵其他細組織或老人家組織 租左維園拎不反先，跟住出嚟endorse 甚至接佢手做， 借人還魂

不如鼓勵大家投票先

今屆區選係變相公投
如果今屆泛民、本土、素人未能大勝
應該都無咩力再遊行
抗爭規模都會縮

相反，如果我方大勝，來多次和理非大遊行
就有聲勢叫政權讓步

仆街仲掛住投票，個制度冇用架喇，無險可守架喇！！！
D議席比撚晒建制派算啦，要嚟有柒用咩？

和理非遊行咪最後又會變左打仗

希望啦
但出過黎咁多次，大概知D 狗點部署，都真係唔多和理非會冒風險，
71 果陣無蒙面法，有傳大陸人過關，已經由200萬變左50萬人

唔遊行都要搞多次人權法集會 邀請美領領事職員一齊到場 全場美國旗

71係因為好多手足一早出左金鐘

勇武休息，和理非入場
有幾樣任務
1.印文宣，流動播影片，加大力度係催淚彈到
2.區選投邊個，呢幾日組織下邊啲真係投得落，同埋要配票
3.黃色經濟圈要持續

入立法會果到一萬幾千人咋
和理非大軍跟民陣真係少左好多

Push

依家一多人就放tg啦 理得你係咪和理非

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

讚成，仲搞大遊行，就算係和理非遊行都好，姐係又比機會大圍捕。
區選已經係和理非既表態，要搞到1124之後再算。

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

咁818都多人既

我相信和理非怕既，係班狗無底線
行過都拉
活動未開始，就放TG

贊同
就算要搞，都係下個星期既事

唔好再郁下亂call 幫消而家現實先喇

要呀!!!!!!!!!!求下要個和理非百萬人遊行

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~

一定要，再集人氣，每個人send email比民陣

可能有班人話..
和理非活動對政府冇用~
但無可否應,
和理非仲一定係運動佔大多數..
勇武辛苦左咁耐,
我地都要集氣行出黎,
唔係比政府睇, 係等佢冇聲出只打造暴徙的概念.
相反如果係終極和理非遊行,
大家真係要幫手做埋糾察, 唔好比有心人抹黑!

加油!